識兩個女仔話自己做過陪酒

諗起自己以前
分別追過兩個用app識既女仔
個陣佢地話自己做過陪酒但唔會同客扑野
發覺佢地兩個好多共通點：

1.兩個都話因為自己屋企人爭人錢所以先去搵快錢
2.成日提住自己好想搵多少少錢進修去旅行見識多啲
3.唔知點解打字好鍾意用英文
4.成日講到自己好慳又好窮,例如嚟嚟去去都係一兩套衫
5.出嚟食飯飲嘢一定係我比錢
6.神神祕祕有時會消失放飛機
7.成日講到自己都鍾意我但唔想正式拍拖
8.兩個都係突然話斷就斷
9.ig唔似正常女仔ig,可能好少人follow,即係似另外開個啲ac
10.成日有意無意提自己單親

輾轉之下,原來我有中學同學識得其中一個女仔,然後發現佢講好多大話,例如去做陪酒係因為自己鍾意吃喝玩樂同拜金,而且比得起錢真係會扑埋,事實屋企正正常常,而且有個拍左好耐但各有各玩既男朋友

另一個,我今朝就係發現佢有做ptgf
再搵番佢ig睇,平時打埋啲文青quote,想搵人真心愛自己之類

突然覺得自己以前信呢類女人講野真係好on9
自己貪玩拜金就利用男人個種想做英雄既天性
呃飲呃食呃感情
講好多大話搏同情
包裝到自己好要人保護

奉勸大家,識到有以上十點既女仔,真係唔好以為佢肯同你扑野就真係鍾意你
玩下可以但咪沉船

有冇IG
好似幾正，幾錢?

陪酒鍾意錢鍾意旅行重喺處添

唔啦廢事爆驚爆爆下變自爆

女人真係好狡猾

遇過呢d 呢d女捉唔到路

記得年輕時已經有智慧老人教過我
每個做雞既女仔都話自己有苦衷
都有一個屋企好慘要養細佬妹既賺人熱淚故事
男人最緊要唔好動真情 如果唔係就沉船
到時就身家輸哂都有可能

(個智慧老人係雞蟲 果時十幾歲踢波傾開計 我唔係雞蟲 但睇得出佢果種看破紅塵既愁緒)

今朝打飛機碌到先發現佢做
先醒起呢兩條女
想打上黎警世

其實正常男人好易中
梗係覺得自己可以比愛佢改變佢

冇錯 啲雞就係睇中男人呢樣 作到自己身世幾慘幾慘 做雞係幾咁迫於無奈咁

不過講真
兩個都唔差
其中一個cool牙有陣清純味

佢地仲會講到自己少不更事先去做

唔想益你地
兩個都扑過
唔想同你做襟兄弟

屌過咪算捉咩野路

而家拍緊拖冇事我先口響響
個陣好撚沉兩個都好hurt我

呢種女扑野當食生菜 捉系

毒撚性格好易動真情
起碼個陣我玩app真係想媾女拍拖唔係搵sp

話冇扑你信唔信

揾啲女仔朋友一睇就分到真假

夜總會齋陪酒唔出街叫金魚,咪以為唔駛上床就好好做.見過飲到胃穿窿入廠出返嚟要轉做141,佢話醫生同佢講再係咁飲隨時攪到cancer到時命都冇。

真係好識玩
兩個都唔係咁易約
都傾左個幾月
你錯覺以為佢地認真

個陣佢地話唔使扑
個場都唔會逼佢地
所以我信
但唔使扑唔逼佢地扑
冇話個客出得起既話佢地唔會去
所以結論係唔好信佢地唔扑

個陣信

冇同女仔朋友講啦
女仔朋友只會笑我想係app識女朋友

睇前半part既套路以為係點數騙子

佢地好叻
令你以為佢地同一般mk妹唔同

其中一個仲識玩下樂器
幾gfable

唔通直接同你講做過g 咩

其實諗深一層可能佢地唔介意講
最緊要激發你同情心

我後生都撞過 幾好嘅經歷嚟

看破紅塵咪又係雞蟲

有一點都即斬纜啦

想知係咪同一樣套路

屌

咁都認得出？ ptgf ig 會出樣咩？

賣相賣片有哂樣

只想講你地真係太易被人呃
樣永遠最易呃人
又或者真係未見過咩叫乖嗰種

冇中性病咪算好

咁又唔同 十幾年前
扮改邪歸正 扮好女仔 扮少不更事 扮對感情認真嗰d

之後睇女仔都好準

見到呢個留言笑到仆街

現任個樣唔算乖
但識落份人樂好傳統
而家先體會到好多女人唔可以靠睇樣

屌呢樣真

同埋佢有紋身

你唔po出黎係咪想害下家？

你識到佢就珍惜，希望你唔好再用外表去判定
識落先知咩係真係乖

Tldr
咁有無圖？正唔正淫唔淫扑左未？

第8點
根本只係靠app 聯繫就好易話cut 就cut
唔鐘意就唔想再同你傾，反正唔用app 你都搵唔返佢，唔洗顧忌咩

你點發現佢做ptgf?用真相開ig話自己做ptgf?而家ig ptgf全部假相agent

我淨係知道呢個世界每個人都有個價

有冇追嫁
唔正唔撚沉船做傻仔

無追

有交換電話
不過都一樣
見面個陣突然話唔見
之後ig電話乜都扑哂搵佢唔到

玩奀星model仔果d叫唔叫雞蟲？

tg

正 淫 主動
不過佢一早講明自己好多經驗

好想試

屌左？

講到尾我係當局者迷
諗起近排咪好多連登仔話淨要處女
但老實講我相信好多男人同我一樣
係正係鍾意既幾多手都覺得自己可以用愛戰勝心魔

但最後諗諗下 其實都係唔得

兩個都屌左
佢地唔係扮純個種
而係講到自己有感情 愛你
覺得同你sync到先同你扑
但後來先發現 佢地根本冇付出感情
純粹想扑野或者呃同情快呃飲呃食

其實都唔明咩心態
佢地又唔係呃咩大錢既
都係普通媾女會比既濕星錢
所以正確黎講唔係呃錢
純粹呃感情

所以我其實都唔明
佢地係想點 想搵人陪攝時間？
咁點解要講咁多大話？
腿張開大把人屌啦

叫捨得洗錢既雞蟲

行有行規,會出街嘅熟客媽咪會儘量安排俾木魚小姐坐,如果因為冇人先會俾掛單做金魚小姐嘅坐住先,一有木魚小姐返嚟就會轉人,金魚小姐亦唔可以搶木魚小姐嘅出街生意,否則以後唔駛旨意喺呢個場揾食.
個客私下溝個金魚小姐就另一回事.

睇黎師兄好熟

屌左都好呀
點樣可以未一齊 傾傾下就屌到？

係 普通日常傾計
當然都會曖昧下
見個日食完飯佢主動叫我開房休息下
佢仲心急過我

我以為係拍拖啦
但問落佢始終唔認我地係男女朋友

圖呢仆街

你係金龜咪會Chur你比名份
普通人咪呃飲呃食呃撚含

唔啦仆街

你又岩

3頁都係純文字討論

以為自己耶穌咩

屌 鍾意個陣咪以為自己係

歡場無真愛永遠保持理智

有朋友接手佢老竇剩落間夜總會,知道少少行規,自己以前亦玩過.

啲女女係咪好高汁

雞即係雞

仆都仆埋
樓主仲想點?

有冇戴套？

我先唔信

冇呀

Pr又想spin 陪酒係仆街係雞？

雞，此po已完

中同2個整容
都係成日去旅行
但永遠唔見男友相
時不時打d 感性字 比人hurt 之類

閱讀理解零分

呢啲就唔知啦
不過個人黎講整容真係唔得

冇

個陣想認真一齊

個陣冇咁諗佢地

IG定老母

介紹畀我 玩下可以

成個地球都知你係咩呀

看破紅塵先叫雞喎清，你係咪搞錯左啲嘢

唔喇 覺得放人上黎好狗

成日聽埋人地識到呢啲人
但我自己就無見識過
樓主有冇興趣upgrade 下社交圈子
識翻啲正常人

叫做陪洒好聽過做雞？

驚條撚 鬼知係你爆咩

個排比人帽完先玩app識人想開始下一段關係
其實現實生活社交正常

但明你點解咁建議
的確係真
我唔會話玩app冇正常人
但玩app既人多數唔認真係無可否認

其實男人同女人一樣
男人唔壞 女人唔愛
女人唔bitch 男人唔愛
試下學識欣賞無咁靚無咁姣
但聰明醒目既女人
因為佢地自己都搵到大把錢
想要錢 會自己返工創業 唔會去做雞

你自己唔識用職業年紀學歷filter下？

買咗？

開心些牙

有冇對話睇下

係咪同一個人兩個accounts黎？

我係覺得自己蠢
個陣唔覺佢地bitch

不過唔覺得靚女一定衰同bitch
例如現任都靚過app識個兩個女仔

其實都係日久見人心
用app識人始終接觸到佢真實一面既機會細啲
所以相對上難識好人
靚唔靚我個人就覺得唔係好唔好既指標

不過女人/男人聰明醒目真係好緊要
起碼聰明人會潔身自愛先

好多女仔都係咁，根本佢地就未玩夠

你有冇玩過tinder

唔係 唔同人

可能係

其實真係好多女仔做緊，好多都冇樣睇！

Tinder 唔係搵sp?
搵sp又點解要介意陪酒

係咪叫自己陪酒師

冇啦
而家冇用
呢啲唔馨香既野 拍左拖仲點會留底
天下所有女人都咁狡猾
點知我清純可愛既現任會唔會有人中邪睇我電話

真身出現

呢樣真

我個陣唔係囉

個陣都未興cmb

Tinder搵真愛

有次個fd帶左個女仔fd出黎 事後話比我知佢係做金魚
但其實佢係唔想比人知佢做金魚
就算係平時玩開嘅朋友都無人知佢係做金魚
只係覺得佢成日唔洗做野無所事事但又有錢去玩

預撚左比人笑
我唔係玩開app個種
純粹失戀好想快啲到拍拖先玩

小心一堆口德撚道德撚女權撚咬你

咩type既女仔

總之啲女新相識

但係成日呻慘呻窮
都要提高警覺

何況就算係真
哩啲咁負嘅女，一齊咗都好傷神

最尾個句好岩
除非本身份人好正面

ig呢?
圖呢?
屌你老母識唔撚識規矩呀？

真係冇樣睇

進修又有持續進修基金，ft又有grant loan，呢個年代仲話賣身讀書你都信

爽手啦 朋友

講真 你app講得既係咁上下質素啦
Pure既女點會玩交友app

keXXeiXX ???

做陪酒都話自己冇錢㗎啦話冇扑過咪想搵傻仔信之後埋單

唔太清楚 條女係我朋友嘅朋友黎 但我同佢都有幾多共同朋友
有時睇ig見到同普通港女無咩分別 我都係食花生

女人係咁架啦

就好似有d on9妹明知條仔係fuck boy都覺得可以感化到佢咁囉
如果隻雞一早向你隱瞞做過雞做過陪酒
咁係佢賤
明知都仲要沉船係on9

想知你現任知唔知你同個兩條女有扑

D比人包或者做雞既女人都有幾個共通點

1）好似唔洗做又好有錢，永遠都唔知d錢點黎
2）好神秘好多秘密
3）有時夜晚搵唔到人
4）好後生就有層私樓住，但唔係佢屋企人比佢又唔係自己買
5）永遠都識唔到佢身邊d朋友

屌得岩既
駁唔到

好在而家知定

知 但佢唔會點問詳細
不過呢啲野寧比佢知莫比佢見

但佢唔肯同我一齊
後來咪知道左其中一個係一直有男朋友

油麻地佐敦場,中女多廿尾算後生,廿零歲嗰D要賣西都做ptgf唔多會做夜總會.

咁佢又唔係話自己做陪酒為左進修
但會成日提
講到自己好有抱負

第一次扑野就唔帶套，唔荒好女仔啦

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

笑左

真

樓豬好有心機

悶咪上黎吠下咁

樓主吹水/係agent狗黎

警世po 但一眾弱雞beta港男
只會繼續用錢flow以為感動啲女搵真愛
根本唔洗對啲拜金閪真心
算啦樓主 廢事教精啲毒撚

唉係牙係牙

用排除法 首先可以排除咗豬扒先

知唔知邊個係許彤
呢d真係冇樣睇
識幾個豬西都好性開放

越豬越想人扑

識個幾個豬豬地既都唔係ptgf
但係會同人ons或者有sp囉
反而中上樣或者靚個d低機會做人sp
因為呢d女大把人approach成日俾人追
唔需要做人sp
豬豬地個d比較缺愛俾人tum兩句就落搭甘願做人sp

樓豬已沉船

幾十年前我阿婆識個c9真係賣個大女做雞養家
後尾個大女搵到人沉船娶左佢帶佢去美國
但呢d仆街老母故依家仲會唔會有丫
無錢養拎綜緩咪得

幾十年前丫嘛

咪講左係

唔通話自己係公廁雞咩？

做個良好市民，不如po相警下世？

佢地好識避重就輕

兩條女都係住藍色線

4,6,8,9好中
最後發現條女做PTGF 仲向自己朋友扮純情 呃我話單身原來仲有男朋友 瞞住男朋友出去扑野賺錢 男朋友話分手 結果條女割脈威脅仲話要報警屈男朋友強姦 極度拜金 同性格有啲問題

此post已完

女人係咁假。

好恐怖事主陰影大撚到

事隔三年見到條女好似成功洗底 因為換左生活圈子 痴埋啲男人到 冇人知佢過去

想喺樓主嗰篇文到補充幾點 。
將來可能大家條件好咗會有呢啲女嚟呃你
1.通常呢類女都係老奉要你請食飯，好大機會痴飲痴食
2.話好鍾意你但又唔想同你一齊，話要考慮下，要揀，話仲有人追佢，其實就係想引你落重本送野比佢，佢先會覺得你有“誠意”，你一日無“誠意”佢都要繼續考慮
3.係咁比身體接觸你，引你，你係毒男就中左招覺得自己鍾意人，咁你就仆街，佢對個個都係咁
4.如果條女IG好少人follow, Facebook 又冇比你add，或者講大話呃你“好少用，刪左”，十有八九係本身啲野唔見得光，可以係仲有男朋友，可以係本身做ptgf想食仔唔想比你干涉自己生活
5. 手機熄哂通知 你唔會喺佢lock screen睇到有咩message彈出嚟
6.成日失蹤，承接上面，同緊正印/客出街扑野，點都會突然失蹤幾個鐘
7. 唔好以為自己好靚仔好吸引所以有女想同你上床，免費嘅野最貴，唔知佢有冇性病，或者佢純粹貪就手想你做佢自慰棒，你唔係玩家玩唔起，唔好試，輕則傷心幾個月，重則中性病一世

諗到再講

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

香港好細 其實有時好易發現做PTGF

係 但而家好多細路女都出黎做
唔諗後果

5好中

果位師兄咁好人救左其他巴打

想知係邊度碌到ptgf

陪酒仲追?

相都無，講條撚咩

大撚把客啦，得你一個咩

圖都無都傾到咁多版

6) ig成日影酒店相，揸機個個唔出樣

陪酒同g 冇分別，以前屌好多ptgf 都係陪酒出身

同富臨一樣
轉個名又賣貴啲

女人真好

叫你俾錢呀

ig囉 專用黎睇咸野既ac

果陣佢地都話冇再做

唔好爆，你會間接渲染叫雞風氣

咩app

你開名姐係間接幫佢拉客 千祈唔好

爆你老母

唔會開啦

只是污蔑的雞咋!

只要你唔沉船其實好易睇得清

呢個年代仲興夜總會?

唔係已經沒落?

做陪酒又咩問題 辛苦錢黎架

偏偏大把男人信佢地身不由己，好撚慘

攪咁多野，樓主都係扑唔到人

如果冇性病 你同佢一齊又冇比帽你帶
其實真係冇咩所謂 唔通下下都要處女哂

我同你講，大把女都做過陪酒，唔撚係講笑。

如果佢係住公屋又樣唔差，8成機會做過

呢啲咁假點會信
吹水階段已經睇得出啦，你估真係人人都單親病母欠債咩，一個就話姐，個個都係咁

平唔平過rose ma???

大場冇得做,反而細場仲生存到,主要集中油麻地到佐敦一帶.佢都話係夕陽行業,客人都係中年以上,30幾歲嘅客已經係後生.
不過就有D另類收入所以仲幾好揾,係乜就唔講啦.

依個真

過來人

利申 巴

咩叫“真係會扑埋”
心諗屌，係女比得起錢就屌得

佢地做雞好多理由㗎
又話屋企掙人錢
又話中學畢業出黎冇學歷冇工做先去做雞
最好笑係死老母都搬埋出黎

老實當講你一晚搵到2000蚊
一星期又當你返4日
一個月都30幾k
成個搵錢價值觀都唔同哂
根本係唔會返到轉頭打份正正常常嘅工賺萬幾蚊個月

好多未夠18歲
14 15 歲都有做
佢地嘅天眼睇到有冇狗上去掃場
有就起後樓梯走
所以香港真係好多女都有做過or 做緊
不過前排疫情唔比開夜總會/私人會所
個個出哂黎轉做ptgf

如果巴打們條女經常性夜晚6點7點打後消失
話眼訓訓著咗
凌晨先上返水覆你
好自為之

交配app識既女仲cheap過雞
你會唔會lam公廁廁板
仲要沉船 真係多傻豬

IG市價幾錢?

跟frd去過幾次私人會所
好多個樣都唔係雞格唔mk
完全無樣睇
總之街邊是旦一條柒頭條女都可能係

唔會係mk look
果啲雜場就多
依加乖乖女樣返私人會所都冇人知
真係冇樣睇

咩叫8成同樣唔差，你樣唔差？

同埋唔係屈，係知道先咁講。

同埋真係軟性毒品
飲下酒玩下骰盅就執你三幾千
有時有啲柒頭老細高興又派下錢
啲錢咁易執點會唔俾人屌

佢地話咩最多比人攬下腰
摸下大脾
同啲老細唱下歌
玩下骰
比人摸多兩下又3000

口講唔出街姐
你睇中個ok嘅又約你
咪又係出
根本每條女都有個價

阿媽係女人

同個姐姐飲多兩杯幾好傾
佢話以前好景
招呼大陸佬飲多兩杯鳩硬硬
1萬1萬咁掟出嚟
你細路女邊可能頂得住
聽完我對港女真係絕望
好在舊年6月到依家
雞都可以愛港嘅
咁你食唔到唔代表佢唔好嘅

呢句就岩啦 心入面 永遠都有條刺

大把客揸鳩佢地個波，
如果格手就當場叫媽咪入黎屌鳩佢地
做呢行預左俾人抽水架啦

咁你收皮啦，又唔撚係公屋，又唔係樣唔差，你仲想講咩

啲女話會推開㗎

呢個有道理
唔係話讚叫雞

條仔睇清楚自己呢一刻需要嘅係性
又唔想嘥時間去經營感情
相比出去食蝦條
其實佢叫雞更加合乎道德價值

完全一模一樣，仲要試過扮喊搏同情搏出位

應該樣唔差，姐係唔係樣唔差啦

另外，我講咗嘅situation 就係個兩樣，你一樣都無，講經

最後，無屌你，係你好撚煩，唔知執著啲咩。

吹簫？

又冇圖
假膠 拉

你又唔屌下男人創造陪酒小姐就業機會？日撚日諗埋啲無關痛癢嘅問題，都咁得閒做文宣仲好啦

男人扑野又係當食生菜，聞到有機仆到埋去

扑野之前究竟要諗咩利弊得失

我有屌過佢地做陪酒咩
我屌自己蠢咋嘛

拿紅字先係重點
呢位人兄唔好咁燥
諗無關痛癢既問題 同做文宣冇衝突的
得閒既話你番出去做文宣啦
千其唔好哂時間屌傻仔

諗起自己以前
分別追過兩個用app識既女仔
個陣佢地話自己做過陪酒但唔會同客扑野
發覺佢地兩個好多共通點：

1.兩個都話因為自己屋企人爭人錢所以先去搵快錢
2.成日提住自己好想搵多少少錢進修去旅行見識多啲
3.唔知點解打字好鍾意用英文
4.成日講到自己好慳又好窮,例如嚟嚟去去都係一兩套衫
5.出嚟食飯飲嘢一定係我比錢
6.神神祕祕有時會消失放飛機
7.成日講到自己都鍾意我但唔想正式拍拖
8.兩個都係突然話斷就斷
9.ig唔似正常女仔ig,可能好少人follow,即係似另外開個啲ac
10.成日有意無意提自己單親

輾轉之下,原來我有中學同學識得其中一個女仔,然後發現佢講好多大話,例如去做陪酒係因為自己鍾意吃喝玩樂同拜金,而且比得起錢真係會扑埋,事實屋企正正常常,而且有個拍左好耐但各有各玩既男朋友

另一個,我今朝就係發現佢有做ptgf
再搵番佢ig睇,平時打埋啲文青quote,想搵人真心愛自己之類

突然覺得自己以前信呢類女人講野真係好on9
自己貪玩拜金就利用男人個種想做英雄既天性
呃飲呃食呃感情
講好多大話搏同情
包裝到自己好要人保護

奉勸大家,識到有以上十點既女仔,真係唔好以為佢肯同你扑野就真係鍾意你
玩下可以但咪沉船

絲打唔使嬲
就算我比女呃過
都唔會覺得冇咩經濟能力既女仔一定會做雞出賣自己
或者咁講 做雞係睇人睇性格 唔係睇出身
事實上做雞（ptgf又好乜都好總之出賣身體）既女仔
我相信佢地係想搵easy money 貪心果隻
未必一定要好窮
好多純粹拜金想多啲錢fing

問下佢有冇比人用酒樽塞下面先

哦！

唔係wor，武漢肺炎咪。。。。。。

探緊你有沒錢 唔合乎標準就閃

呢個時代做電子雞仲好
你睇中大email

賣藝不賣身

信果個都戇鳩鳩

雞

呢啲女有好多秘密唔想比人知
慢慢你就會知作好多大話

連登年經?

女人做雞有幾奇？
腳踏實地50蚊個鐘
做雞5000蚊1q
仲要諗？

無IG都貼1，2張相丫

其實佢都on9
大學生想是但要d生活費洗撚出黎撈
求其幫人補習都收幾百蚊個鐘啦
當然你話好貪錢咁就無辦法

拳手算唔算陪酒？

又係咩靚唔一定bitch 可能有心地善良嘅靚女呢咁 只要抱住d咁嘅心態搵女朋友 你一定搵到雞

唉

睇完(sl人ut)
就知港女有幾謊謬
識人前真係要小心fc下

諗起以前有個陪酒妹對自己幾好
同自己講 扮㗎啫
都唔會有咩結果 已斬纜

而家唔開得，之前班舊客都照樣嚟，佢話唯有見步行步頂得幾耐得幾耐。

雞，全部都係雞

服務黎架姐

果時仲年輕 大個左明

婊子無情，利益最上
咁污蔑噁心
點解仲要接觸?

樓主咪當自己搵緊ptgf, 咁諗就會覺得抵

其實政府都有好多support

真係好多陪酒
大學生都好多

女人只可以用來扑，兄弟先會真心相對

當然扑埋兄弟係最好

講到佢自己都唔記得咗講過咩大話

IG都冇就唔好講咁撚多廢話

知你柒頭一個咩當收隻兵仔囉
見你係PLAYER咪直接開價PTGF囉